Trump：中美貿易協議絕不能為公平協議

特朗普稱中美貿易協議絕不能為公平協議
2019/05/20 10:03

美國總統特朗普接受《霍士新聞》訪問時表示，美國對中國貨品實施關稅，令企業把生產從中國遷移到越南及其他亞洲國家，又指中美貿易的任何協議不能為「五十五十」的公平協議。

特朗普又表示，中美原來有非常大的協議，非常好的協議，但中國改變主意。因此他決定向中國貨品加徵關稅。

叫人點回應

我知道，係南京條約、璦琿條約呢堆

清末

明恰你，吹咩？

擺明開d好苛刻既條件，中國唔受

我七你三，唔願意就唔使傾啦

中國捱到侵侵做完potus好過

本來係50:50，支那臨尾反口唔要

為減少國家損失 香港自願成為美國屬地

g chi

割讓香港吧

割讓深圳河以南土地俾美國作為賠償

有少少斷章取義做佢

But he said that he had told Chinese President Xi Jinping before the most recent rounds of talks that any deal could not be "50-50" between the two countries and had to be more in favor of the United States because of past trade practices by China.

本身都覺得佢噉講冇咩問題
點知噉都要斷章取義

中文無寫原因
我地明原因既一睇就知點解
唔知既就會當咗美國佬欺人太甚

政治正確

一直做到死，無得退休
用一生對黨同國家負責

睇埋下邊，侵侵好清楚講咗：
China is a massive competitor of ours. They want to take over the world.

要割就要曬港澳，斷9蝗國條財路

割香港，澳門，廣州算啦。

唔好煩啦，直接割香港
永久美國海外屬地

偷人資料唔計

廣東如果都自立
係香港最好既屏障頂住北佬
而且都叫大家講廣東話
可以同香港做fd, 同盟

南越國2.0

呢啲論調聽到厭，
上年話加關稅為中期選舉，結果而家照加；
衰咗喇就又話要點點點為大選

走佬去美國

割太大要養好多窮人制唔過，假如立國香港富裕既既要分資源同錢俾周邊窮既地方發展架。成億幾人點養啊。

單係對付湖南人呢班山賊，都已經夠麻煩，廣東無險可守

南嶺山脈？

九一ok?

不平等條約

爭咩呀 溝埋黎做瀨尿牛丸呀 笨

根本一早要分莊閒啦
等中國以為自己真係同美國平起平坐
都唔撚知奧巴馬諗乜撚野

咁影響係咩?
屌=影響?

為國捐軀，我勉強接受張綠卡啦

大部分日常生活用品都貴25%唔算影響？

人地2黨有哂共識打强國，成個國策黎，侵侵換人都係會打，只係打得狠d定冇咁狠

條左膠算數啦

因為根本唔知人地想點咪9估

美國佬真係會乖乖地食晒d關稅?
睇你個樣都係唔識既啦
間廠一定比人壓價, 冇左美國單班廠佬屎都冇得食
再加上支幣玩貶值

美國人實際上連5%都唔洗食
過多幾個月係東南亞搵到新廠家

成個廣東立國做香港啦
香港做首都，仲講fd唔fd，唔怪得香港人咁撚淋啦
屌你老母

人地2黨對住Trump係廢是晒9氣，講佢又唔會聽，下下用總統權力繞過國會，人地等緊佢落台用倒Trump黎做口號參選。

中史書又可以加多個不平等條約,寫下自己比外國恰有幾慘

傾唔成，佢都話會收到好多 Tariff
大陸要攪，唯一係打擊trump,但太多野係美國手上

小學生俾人洗腦

一代梟雄 咁既膽色廿幾年黎未有總統及得上

你果然係識野，日用品可以等幾個月先搵到廠落單，加埋船運半年就到美國，大不了半年唔用日用品。

我真係好少睇外國新聞
可唔可以SHARE兩篇黎睇下?

咩船要半年呀?數黎聽下
睇你講加價25%就知你唔撚識啦

國策轉又扮唔識
d口吻十足十d唔識野既老屎忽

對住d天真既人真係晒9氣，廣東獨立，軍司令第一時間來打劫香港，港人仲成日排斥大陸人，人地屠城都有份。

money4me件垃圾不斷幫中國死撐，又唔講理據，好多次啦

真心唔識
希望你教路

係
要支那人守入WTO嘅承諾同尊重知識產權慘過攞佢地條命

又係玩人身攻擊當理據呀？你悶唔悶啲呀？

冇就冇啦
死廢柴, 有屁就放

明明唔識就用老屎忽口吻撐支那

邊到50:50
中國最唔妥係最後一條，美國只要想就可以查任何中國公司既帳目，意思姐係就算你只得1個人既公司，我想查就可以睇鳩你條數

he who asserts must prove. 不過撐得中國嘅，識條鐵咩

正 又引到成批三毛

中國咁仆街，玩到咁都係抵死

係咪要割香港畀埋美國

係嘅話實就正

好玩

八國聯軍COMECOMECOME~

Trump撚狗

trump真係呢個亂世嘅救世主

你一冇得做，應該會俾人整死啦

出入口不嬲今年搞下年出嘅貨，即係你今日用緊嘅野其實上年已經傾好簽晒約。

3毛狗落力d啦，以前出3個而家要出5個都圍得番條數

不過你班狗仔出幾多個post都左右唔到侵架啦

又係無理據鳩噏。理據呢？英文噃，唔好拎埋啲親中垃圾傳媒喎

支那簽慣 唔怕你

我相信冇一個國家比人任睇所以公司條數，美國擺到明南京條約，中國冇可能傾得到囉

而家多咗人圍班三毛，係幾好玩
免費娛樂

而家美國真係要同你傾？
中國做佢對家既資格都冇，洗鬼理你

爭咩呀 溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

你唔係嘛? 拎篇咁既野出黎當係事實?
呢班經濟學家根本唔識現實supply chain點運作
買家殺到埋身就識去搵第2個vendor, 同時間壓支那廠家價過程佢地又知唔知? 真係on99就咁計25%稅落去
有d咩得支那做到東南亞國家做唔到?
班東南亞仔已經比10年前進化左好多, 手工都跟得上依家既標準
唔識就唔好扮啦

睇新聞要睇幾個source已經係常識黎, 咁都要我教你?
今日塞左好多錢落你袋啦,細路

割讓喎
你做乜鳩

原文是50/50 and equal agreement, 意思是「不會是對等協定」，老侵在當下不會用「不公平」這些敏感字眼。
又是中文媒體慣常偏差翻譯

又9up
經濟咁好點炒人呀? 3毛唔易做既

想煽動班廢老撐支反美啫

咪就係，一直以嚟都只係要求中國跟WTO規矩玩，係中國搞寸個party在先。根本就抵死

廣東咁多人，養唔掂
原地管就算啦
有廣東地方玩農業工業
應該都好發

一要佢比source就速潛

仲有，而家美國只可以向中國廠落單咩。
家吓個關稅係針對中國之嘛，無針對東南亞呀

東盟發大財

傻啦，佢哋會玩選擇性失明，只回第二條thread, 好快就出返嚟

學你哋愛國5毛話齋
行得正企得正怕咩人睇

唔單止連登仔咁講
大陸好多年青人都話忍痛將自己住果個省割讓
笑死

Source呀
he who asserts must prove呀
講極都只係你個人鳩噏

三毛啦

但有土地同人口潛力立國喎

人地美帝大把野簡, 最多係支la劣質貨貴左, 同美製, 日製, 歐製較優質貨平起平坐既價錢既話, 我諗邊個都識簡 反而生活質素提升

不平等條約，今次割讓香港比美帝

殺哂記得佢講過哩句野嘅人

垃圾貨買東南亞，靚嘢買歐美日
美國又贏

越南個總理真係可以大叫發大財喇

你咁講即係連咩叫he who asserts must prove啦白痴仔

我樂於接受綠卡再加自動步槍槍權

你咁講淨要香港都會發生啦
講明香港做首都，上面就按排類似地方警察防暴隊咁。

仲要有美國佬睇住，佢地唔會咁倡狂。

係要啲時間。

仲有廣洲本身都有北佬入侵緊，本身都有條刺

咁都唔止越南嘅，泰國馬來西亞生產好多中高階電子嘢。越南寮國做下欄嘢啫

就同你四四六六 你地四我地六

再一次證明你連咩叫he who asserts must prove都唔識
返去讀書啦小朋友

之後就變歷史文件

When two parties are in a discussion and one makes a claim that the other disputes, the one who makes the claim typically has a burden of proof to justify or substantiate that claim especially when it challenges a perceived status quo.

)

你冇地 好多嘢做唔到
就算獨立 保住經濟 高地價 一樣買唔到樓住又成問題

都係
有深圳都夠哂做

咁叫黨風轉?

人地美國同一個黨都可以有唔同意見, 好撚正常
唔係你支那國呀

之前起牆veto果單野, Senate有十幾個共和黨倒戈啦
係咪又黨風變呀?

根本個撈都奶奶地，只係無CCAVB咁路骨。

不平等條約呢個terms根本係支那自己自創
所有條約嘅條款根本係你簽嗰陣時你能夠攞到最好嘅條款嚟
唔存在啲咩不平等，武力威迫嗰啲咁嘅嘢

唔通聯合聲明英國又話自己係被挾武力脅迫之下簽定所以係不平等條約要廢除咁樣

支那狗最叻就係將一個大話講100次
然後就當真話

回血劍，中國人民負責

香港人願意為國捐軀
香港係賤種地，慣左割出去，我地唔介意的

Hồng phát Việt Nam
越南發大財

今晚侵侵接受 fox news 訪問講施政，七分鐘開始講中美貿易戰

又玩人身攻擊嚟轉移視線。你係不斷鳩噏無理據，係客觀事實。不斷詭辯仲死撐，邊個夠你戇鳩呀

仲有6年

你估日本仔廣場協議之後會唔會再同美國簽不平等協議.
中國第一次貿易戰係鴉片戰爭呢個百年國恥. 如果中共夠膽簽就等比班孫中山憤青推翻政權啦.

再一次將香港割讓喇

八年抗戰都贏得

你鳩up夠未？講親嘢都唔畀理據

我話條友收共產黨錢夠得啦
你9up就係真理?

淨係要東莞就夠

畀keyword係fit唔到burden of prove
你件垃圾係一直迴避畀理據

你自己拎唔出prove就不斷用人身攻擊嚟轉移視線。

唔使咁多廢話
畀link就得

支那不死，香港不生

咪就係

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據[1]。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」[2][3]。

深圳自己都冇地發展啦，九成土地都規劃晒，而家講緊學廣州咁吞惠州同東莞既地。

乜年代呀家陣

有冇英文原文？

如果你要用bill clintion個次黎講既，侵最近最大機係通俄門哩下，侵都有D驚到瀨瀨地屎，但都有驚冇險，但係2黨共識下既國策黎講，你真係慢慢等下佢有咩黨風變/國策變/天機變
國策既野就好似强國 2025咁你問下小學雞會唔會話變就變？

你地果個叫共和黨，唔係你地臭閪支那果個共產黨

美國人定美國商會？搞清楚先好嗎？

唔錯， 呢個開始有連登仔唔係盲反大陸

有富可敵國嘅外匯支撐

只要有埋軍事保障

港元一定畀人追捧

推李克勤做李鴻章簽名算啦

一睇你就知連最基本嘅demand and supply都唔識

我又覺得係咁source source source冇咩意思既，GOP呢幾日有人提impeach Trump呢樣嘢應該都唔係細新聞黎

WSJ: Trump Calls GOP Congressman Amash a ‘Loser’ After Call for Impeachment

只不過提出impeachmeant既人一直都係leading Trump critic，而只係得一個人提出，根本唔算係「轉黨風」，咁樣回應係快靚正好多

芝麻仁係信唔過

共和2黨對中政策，出奇地一致

我就唔覺得咁係“無意思”。條友一直鳩噏唔洗本，我就係想畀其他人睇佢要迴避到幾時

香港人咁廢點騎得住廣東。

香港就係香港，點解死都要拉埋廣東澳門依d垃圾地方，都痴撚線 香港獨立就夠，其他地方最好繼續俾支共管兼鎖國，香港好似以前咁做中間人就最好

Build wall in china !

屌有科技製造業都唔要?
香港而家就係產業太單一
雖然係ff 但有得攞緊係攞埋呢兩個行業補香港不足

到時請廣東人做我地兵隊
我地專做hi end 既野
金融專業野
根本又比我地食住個水發，係我地90後最大機會
估唔到今次香港咁好景!

習小學生扺撚死
好似未撚見過世面咁
乜柒都唔識，淨係以為自己係皇帝
金著恩都醒過佢

基本上以前做過人地租界嗰啲都嘈住要「捨己為國」